（敗登之恥）肛門檢測波及甚廣 美駐中外交官也受辱

中國強制推行肛門採樣，檢測武漢肺炎病毒，引發爭議。近日，部分美國駐華外交官員也被迫接受肛門檢測。

《華盛頓郵報》2月17日的一篇關於美國政府分發疫苗不力致使駐外官員「受辱」的報導中提到，部分美國駐中國外交官抱怨，他們被迫接受中共政府安排的肛門拭子檢測，這種侵入性檢測的過程非常「令人不快」。

美國國務院發言人回應相關問題時表示，國務院正評估「一切合理選項」，以依據《維也納外交關係公約》（Vienna Convention on Diplomatic Relations）來維護美國官員的「尊嚴」。

日本富士新聞網（FNN）近日的報導也提到，近期入境中國的日本人，也成為肛拭子檢測的對象。由於近期從日本入境中國者不多，對日本人的採檢作業，在隔離的旅館進行。

此前，韓國媒體《wowkorea》也曾報導，有韓國人入境北京後，被通知進行肛拭子檢測。檢測人員要求「全員把褲子內褲脫下」，「女性跟小孩也不能例外，全部的人都脫了」。涉事韓國人接到通知後，驚恐萬分，最後通過向韓國駐華大使館求助，才獲准用糞便樣本代替肛門樣本接受檢測。

德國外交部近期也升級了對中國的旅遊警示。德國外交部在其官網發布的通告指，「已經痊癒的新冠病毒感染者，儘管能夠出具聚合酶鏈式反應陰性證明、血清抗體IgM檢測證明以及綠色的二維碼，仍會在入境時被要求進行為期數週的隔離，並接受一系列檢查。」通告特別提到，「中方採取的醫療措施是侵入性的」，如果並非必要，目前「不建議」前往中國。

北京1月開始新增肛門檢測。中國官方給出的說辭是一部分感染者肛拭子核酸陽性持續時間比上呼吸道持續時間更長，並宣稱增加肛拭子採樣可提高檢出率減少漏診。不少大陸民眾因為當局新加的這種檢測方式而打消了回家過年的念頭，認為「病死事小，失節事大。」

抵死

拜登玩唔玩ass hold

繼續忍啊柒頭

美國總統快啲訪華啦

樓上嗰D
咪睇吓幾時到你

on79

鬼佬都啱！好多毛架喎！

幻幻seafood

反正係老屎忽日常

會唔會有支那男人幫架妹 韓妹搞PAT PAT

新聞講完會唔會多好多gay佬衝去中国驗？

唔出奇

如果係結衣BB。。。。

追返王偽、華大媽去探肛

其實讀過晏子使楚，會覺得咁做真係好合理

共匪玩人手法真係世界第一